[扮工動物園] 營多麼的需要你之星期二

Holiday~~ I love you~

好眼訓啊

咁早起身嘅你

要學琴
好眼訓
琴晚4點先訓到

好多野做
喵

放假

尋晚去左正斗食，唔平

行高檔路線粥粉麵
好唔好食

你班冗員

帶老媽子每年去CHECK身體啦
早D 開始CHECK 冇壞

above avg

3個人，叫左3樣野加一個炒飯440

今日咁靜既

特登出去食？

早生晨貴子~~~

做乜扮張開西?

好貴呀~~你嗰三樣咩嚟? 小菜?

有動物
放假
待業
失業
同埋我打算做下功課

同兩個老死

欖角炒四季頭，叉燒例牌，淨雲吞，福建炒飯

同大家打個招乎
精神仔

我係個死廢青

我志願係做廢青

未食早餐 鼠落去食返個先

咁free

人人親近我 無人爭奪我

結左婚喇喎

咩事失敗

你地話老豆媽媽好多人追

飯妹老豆無人追

後生仔咁快就咁灰

我都無人追我啦 花都未收過支

飯爸今日接管我個DJ位

I wonder how we can survive
This romance
But in the end if I'm with you
I'll take the chance

生出黎就係失敗
努力學緊投資，增值自己

學緊投資先係增值自己？
少年，眼光望遠d

巴打有冇路指引下

咁嚴重
幾歲

檸檬個下我笑左

肉球

就22歲

佢近排啲片都好好笑

咁似我tg group入面一個人
你宜定返緊工？

其實廿幾歲呢啲係迷惘期
哥哥我都成日好迷惘，你暫時有無啲短期目標

我扮緊工啦
短期目標咪可以投資有道，增值下

錢增加左，同增加自己價值 層面上好似有啲唔同
投資玩咩先，好易損手爛腳，定你自小就係少年股神

我兩樣都想增值
我都想做少年股神
都係月供下股票，加埋用小小錢去投資下咁啦
跟隔離台巴巴打學野

咁咩事唔開心

世界女，上位一定快

人善人欺天不欺

善惡到頭終有報

屌

叫我？

硬晒啦

個拳頭

月供股票幾好

銀行係咪得中銀可以玩

早晨，忙到依家

Problem solved
去南洋開返個戶口先

今日無人

唔係

刨緊啲收費

食飯先

睇到個post 名都覺得on 鳩，之後睇埋你個user name, 即刻confirmed 樓主是on99

好靜
我開緊功課做緊

101笑100

唔好將我哋放晌同一level

聽日放假 高唱futian dafa is good~!

咩功課？你讀緊書？

又北上?

Yes
我前排突然身痕走去讀書

沒有足夠眼淚無謂亂愛你
我要預備 受傷的勇氣

飯爸聽啲歌咁新
唱唔唱K

Oh love
왜 이제서야 많이 외롭던 나를 찾아온거야
Oh love
너를 사랑해 이제 모든 시간들을 나와 함께해

今日咁少人GE...

天黑黑 聽朝世界到處也哭了

終於train完啦

離遠見到個天黑到仆街

若被傷害夠 就用一對手

又落又停真係好煩

GG了無帶遮🤔

葉問張學友 劉華張繼聰

揸車時唱

剛剛呢個星期update 左車既mp3

支支支鼻鼻鼻

畢業了

ほら~足元を見てごらんこれが~~
あなたの歩む道~~

下晝仲使唔使

我呢頭都out 緊雨

會唔會唱歌仔俾飯妹聽

寵寵寵寵寵~

因為過去追飯妹

召喚北川

0006 0011 0002 2800

大貓銀行有咩

唔使

無boc

yeah~華強 and 正骨

楊丞琳依晨 齊齊打孖上

會呀，上次同佢唱萬千寵愛（老餅），係度應我

心都溶晒

無boc 無跑人

2800買大市

我都有貨，無個股咁有潛力

講起車，$2.1 today

Spotify播歌

明晚先，仲有半缸

我old school 無用呢d

飯爸會呷醋嗎

今季電費$1870

唔會既

用咁多電
我都開左好多冷氣，睇黎今個月又要慳

睇下點

飯妹出生後長期冷氣

前三隻買嚟瞓覺收息 最後一隻睇市

無遮

好在做撚埋聽日

唔係隔月收咩？？？？
btw ok 啦

兩部冷氣

係街？

Whatsapp佢？

為女死，為女亡。唔計得咁多
btw

係啊
一出商場
個天黑到

3個月

廳果部兩匹半

如果佢唔打嚟我收工就打
巧京京

我八舊幾已經覺得好貴

衝左去搭車 無買
一陣行返屋企就
完了吧

118分鐘倒數

我屋企長期都係交3,4百
水費就唔過一百
係咪我屋企有問題
三人家庭 兩房

有津貼 ？

費事煩掛
一季收一次仲好

過多啲財經台

冇呀
都係咁用
但夏天淨係夜晚先開冷氣

係屋企時間唔長

可能係
見啲fd 水費都五六百
電費過千
覺得好甘

gg cup

我之前同爸媽一齊住好似都係呢個範圍
見到水費心諗下香港水費咁平嘅咩

華強整機 正骨

廳無冷氣

8舊機
仲平過me

水費返而平

咁妳平時一定要用既，買返做對沖
你用7plus 買AAPL
住九龍就買0002
用數碼窿就買0315

開8~9hrs

大貓/獅子銀行絮知係邊間啦掛

數下開支

供樓 14000
管理費 525
水電煤 2000
雜費 1000
車場 1200
油錢 2000
家用 7000

總共 27725

仲有保險，股票

保險可以計既，但股票唔算

我成份糧

咁高薪
我得15k

住邊區, 同屋企平時咩鐘數有人

未計出街食飯

中電應該兩個月一次?

荀盤

供樓都貴過我人工
高薪人

朝早屋企無人?

你哋做咩咁污糟唔沖涼

你仲荀，記得呀，之前你話請我做跟班

所以我宜家都無咩娛樂活動

完全唔明

我咪用緊

供樓 14000
管理費 525
水電煤 2000
雜費 1000
車場 1200
油錢 2000
家用 7000
保險 1500
股票 2000
出街食飯 5000

總共 36225

無40k 都唔掂

我通常係拳館沖

請你但無錢出糧

金銀場一兩（香媽咁有人可以買五兩）金條

When I try to forget you I just keep on remembering What we had, it was so true And somehow we lost everything Hush hush, now

點都要出街食下飯，唔係日日煮
放假下午90%出去食

喵

兩個only

請問北海道有咩溫泉酒店好介紹?

想有湖景，一泊兩食(唔要buffet)

洞爺湖除左乃之風，其他太舊、唔想去
定溪同條渠無分別
登別無湖

仲有咩選擇

me (月計):

供樓 now 6600 (轉按後多一千左右)
管理費 1000
水電煤 1500
電話/上網 400 (唔太記得)
香仔學費 1000
奉獻 2000
香妹零用 50
車費 800

總共 13350

(但我搵少你成倍 )

飯king車場同油錢ok 唔算費喎

除去供樓同家用

出去食用錢比例係最多

無咩點煮飯 自己一個煮好dry

呀 咿呀呀 咿呀呀 寶貝說的話 咿呀呀
不要擔心 你很快就長大 很快你就會叫 媽媽

轉眼你已經一歲啦 寶貝還不會彈吉他
相信有一天 你也會大聲唱 哥哥爸爸真偉大
你的微笑是魔法 你的眼淚是我的慌張
你會有煩惱 也會有悲傷 有我在這裡 別怕

呀 咿呀呀 咿呀呀 寶貝說的話 咿呀呀
不要擔心 你很快就長大 很快就不會找 爸爸

你會愛上你的她 你會擁有也會失去呀
未來的路很遠很漫長 心痛的傷就讓它去吧
你的微笑是魔法 你的眼淚是我的慌張
你會有煩惱 也會有悲傷 有我在這裡 別怕
未來的路很遠很漫長 有我在這裡 別怕

meow

元朗村屋
媽 哥哥 同 我
因為哥哥就返SHIFT多
所以唔定
但平時多數6點之後屋企先有人

你同咩人去丫

飯king

個個都咁有米

住九龍新界就買0002 中電（港島買0006,港燈），對沖電費
AAPL 美股，美國蘋果公司，等你用7plus 用得咁開心吖嗱
妳用緊邊個台就買返佢公司股票對沖電話費
香港四大台（3 csl 數碼通 支移動）都有上市

家人

現兜兜

阿寒湖

每個月卡數都係6000左右
通常食飯簽卡，所以每月支出大概37000

我諗起愛丫e丫丫
噢 愛的泡泡

我隨時同你差唔多
198 8gb 全包好吸引+大陸卡錢+換機錢都差唔多

agger 利 供唔起樓

通常六點後先有

Per day ?

月緊106無限 sun mobile
應該轉78 hkbn

好似係per month

50零用笑左
不過我讀小一小二個陣
都每日都係得兩蚊

呀哥好似想戒煙

我一個月都未有6000使

郭書瑤

一日一蚊

你咩年代先
我90後

元屯門朗

agger

我又list 下先
禮 9000
家用 3500
卡數 500 -10000
食飯 2000
總共 破產

唔包括me

但點解要咁做

我都想知
見其他朋友個個都好貴
年中我屋企都慳唔少

屋企都好少出去食飯
多數都係星期日飲下茶咁

小富婆

106 cmhk 點都唔續約

水電煤除返開每月要2000？

有樓

對沖
例如杜蕾斯母公司 收購左美贊臣 做對沖

差餉地租呢

6000 係同飯嫂出去食

禮係乜？

我都係

卡數

呢兩個月電費1870 除開咪900幾……我無計差餉了

2蚊已經好好洗
個時返學成日食老母面

買比女朋友們的禮物

收人水電煤+雜費

姐係儲錢

緊係

睇下持卡人點洗

仲要唔提爸爸就無錢

btw, 禮?

香媽～～～～～～

不過唔知係咪間間有

女朋友們

供樓13000
管理費0
水電煤0
差餉地租0
交通700
飲食4000

🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

又唔係我既錢

最慳好似係你

我發覺我條數又係好大
但我明明得15k糧

咁係邊個嘅錢

一言難盡

對面

我應該係咁
家用 0
水電煤 0
管理費 0
交通 1000
飲食 5000
玩樂 0

冇喇
喵

都算少支出，少其他洗費

我小學係幫老豆揼骨先有兩蚊
喵

發佢老尾

好仔

真係出糧比晒佢😫😫😫

無呀 不過都要比佢check🤦🏻‍♂️

禮_

唔係移民基金黎嫁🤦🏻‍♂️

佢當時個樣係焦慮，我以為戶口出左啲咩問題

雙鐘點計

仲未 好似岩岩先準備寄
我本身慳極都要洗嫁

幫手做家務已經係必須
小學已經識自己炒飯食

突然講到咁白
我都係縮一縮先

所以獨身主義

咩叫雙鐘
喵

唔講嚕
唔好提錢

幾乖仔

小學已經放養
乜都要自己決定

我是主的羊

動物園大家都是放養

大家係咪走哂了
頭暈，好想放工

又無食野?

啱啱啪左個吞拿魚三文治

係唔平架
要自己出
一年就比晒
喵

你都買左？

佢唔知我username

日日食咁少